愛回家 開心速遞 (4)

大小姐

不如我地......

大小姐：不如我地

有兩個post

嚟返呢到

我係十仔就轉基溝MAX算

最憎睇長腳蟹呢條線

加返三妹d大波相先啦

最憎長腳蟹個角色,幾十歲臭西成日DUM地發爛渣
十仔雖然好橙,但自己攞黎

咁似曾相識

幾正林淑敏

屌你KFC

不如我們

不如我地

不如我地...

好鍾意佢啲表情，超抵死

不如我哋做愛囉

正想講

食叮叮點心

還有我

果幾下un

痴撚線

un乜嘢

係到un

不如我地一齊UN

意淫

大小姐其實幾正

我都想un 佢 幫佢防止癌症復法

好想屌大小姐

TITANIC

其實尋寶圖加多個同事入黎做乜？

屌

最鐘意milf

男人做替身

送水輝

笑死

大小姐好正
成40幾歲都咁正
有過cancer都咁正
想屌

素顏

笑撚死

結左婚啦

David定大小姐

熟女味

你個名
佢真係好正

大小姐平時都做開淫賤角色

David 呢個老姑婆

大小姐係人妻社社員

邊個諗呢d劇情架

首歌

視帝祥同細姐

✋愛你/不愛你

真係好q正
長腿 高瘦

正呀

壁咚

其實今輯幾好睇 ，啲角色好喪吓，唯一敗筆係長腳蟹線

佢個妹同 Terry 會正好多

Venus

Channel

六月天

最右叫咩名?

收兵基本功

成個張嘉兒咁

bonnie
bonnie好點

BONNIE心地幾好

係咪Bonnie屈佢個樣有d心虛

bonnie venus

分分鐘係條毒友

venus身敗名裂

臭雞

Venus真是好撚正 後生版ali

軍隊黎既

On9安仔

頭先唔睇下得錢包係咪真係自己

佛蛋送野

好好笑

真係冇溫

安仔唔係同VENUS個阿婆好熟咩

燒死佢

燒死佢！燒死佢！

靚女唔痾屎

燒死佢
班友

靚女唔會痾屎

安仔真愛

差咗未講臭雞

靚女唔屙屎

傻強把聲好煩

冇晒啲兵

安仔叫雞沉船

燒女巫

最忠心嘅傻強

明明之前venus跟隻gym狗嗰陣仲串安仔

兵 全部都係兵

安仔先係最忠心

安仔真係

係靚女就點都有人撐

串佢廢

安仔忠心到

其實我覺得個樣怪怪地...
不過當然我小

柒頭安

傻強玩野者

安仔真係狗公阿頭

安仔好撚狗公

佛誕係咪送佛珠

身材矯小 抱住佢嚟屌

一定係bonnie偷

肯定係bonnie條仆街屈佢

Channel x pandora佛珠

大好機會加好感緊係去到盡

Judy淡妝正過濃妝

bonnie好撚正

擺到明
Judy鍾意朱凌凌

Venus好撚正

鄺潔楹真係勁 gfable

去我間房訓

Venus有無米5？

現實：兵仔全部爭住安慰Venus

冇咁矮 應該米五八掛

唔通係bonnie自己

唔想阻住2人世界...

venus正臭g

臭雞bonnie

3.8

3.8都打嚟

158梗係冇啦

3.8分都低

屌你3.8都打黎

v

3.8安慰佢去死

BONNIE你冇做錯到

呢個位真心好笑

屌3.8

我屌你老母啦 bonnie

安仔

bonnie 你啱嫁

你梗係好衰

安仔真係
大妹點解生左咁蠢既仔

佢個樣
早知安慰你去死

屌佢咪得lo 洗屌佢老母咩

自己買多個
扮誤會左佢

佢阿媽

大妹

滕麗明

老母打嚟

媽咪輔導返

今集好笑

我個仔咁夜唔返屋企

有尚善咁既老母每日生活會點過

不過venus 姣人條仔都唔好得去邊

安仔應該扮唔知

安仔好搞笑

溝左venus佢咪得

G

同埋阿婆食茶記咋

venus真係好姣

agree

寧願 Benz 上哭泣
不願 巴士 上歡笑

BONNIE冇做錯到

大家都係臭雞

份人會好奸

如淫

傻仔安
自己講完出口都唔信

燒死港女呀

真係整到好核突

好

安仔發啦

上位了

無朋友先搵返人
臭雞

兵!!!!!

bonnie幾正

良心大作戰

安仔不知幾想佢冇哂朋友

真係正一臭雞

青頭仔叫雞

燒死臭雞

做臭雞港女做得幾似

其實愛回家個香港係咪平行時空黎？點解一年365日都著長袖

安仔on9

死港女venus

安仔應該保密架咩

燒死臭雞港女

bonnie港姐黎？

哇安仔一個屈尾十食埋Bonnie

你識做啦

果種嫌棄嘅眼神

要脅bonnie要佢扑野!!!!

威脅bonnie扑野

venus咩演員咩名？好正

要脅佢嘛

垃圾傻強

你班仆__

Judy Kwong

矮撚到呢

友人

朋友妻

打回原形

兵

有得食都唔識食

矮撚

朋友妻咪走雞

整容整到咁

安仔好慘

脅迫Bonnie

好乞人憎

有無人覺得lcg碗果個幾正

很感激忠誠的狗

唉

抵一世做兵

真係雞黎

傻西港女

朋友妻，執多兩劑

Judy又玩鳩安仔

兵長

傻強個樣

掉低個老母

誰人曾介意我也不好受

兵,一世都係兵

軍階升咗

d港男做兵真係自己攞黎

燒死佢燒死佢

待我溫柔

岩岩逼BONNIE即時跪低含就變神劇了

依家又做返兵

我做兵的機會都冇

安仔個樣好撚狗公

臭西venus

由兵升左做將軍

terry

好想大大力屌柒Venus

課6000金升grade

有無人有名

令仔咩

有terry

升軍階

雞

最尾果下byebye

食晒兩邊先係我睇開既劇

做返自己姐

正臭雞....比我就講真相出黎

回帶

今集好睇

睇返自己

現實好似安仔咁既樣邊洗做兵

幫推返上黎先

沈........

又有TERRY

Bonnie 幾正

記得了
愛琳
好似係

沈愛琳

呢個真係好野

今集其實係想講，所有女人都係雞丶係雞呀

Terry

鄺潔楹

識貨啊
bonnie真係好正

Bonnie

Venus

Bonnie 有d似劉珮玥

抽水

由細到大有無試過自己剪指甲

一日駛一萬 一個月駛三萬

Terry真係好好笑

1個月得3日 黃梓軒

一個月得三日

一日洗一萬，一個月咪用左三萬

串鳩王梓軒

藥油加風扇
度縮post

會死架wor

Terry做on9仔真係好神似

王梓軒1個月係300日

馬虎咁都算窮

其實心如幾正

臭腳茶包

吸完有番味又可以沖番茶

去運動場咪一樣要用水

最近好似轉咗監制 好似好笑咗

好on9

50日薪

唔係用自己水嘛

唔駛出糧 出五十蚊就得

好想terry攞最佳男配
見到佢就好想笑

好笑又有意思

TERRY真係好撚好笑

完美演譯真心膠

最搞笑係老板講話 都好wo

TERRY

真心覺得terry同達哥係同一type 人

食二手飯

二手飯

mocha

好撚正

醒咗

咁都覺得自己醒咗

仲覺得自己好醒

terry真係好撚ON9

舅父好醒

佢扮on9仔真係一流

順路過海

好sweet

的士佬，順路車埋

舅父同terry係真愛

KC TERRY

Terry 有kc 咁既舅父真好

聽到咁撚蠢架

屌你有單

二姨心口開到咁低

佢兩個真係好正

真心做on9野 terry真係好撚正 唔似李思捷咁扮膠比人屌 無論佢點做都好好笑

推到terry攞我最喜愛男角色

長腳蟹心口

真愛

好撚ON9

屌 好明顯做戲啦
Terry 仲信

cls

蝴蝶效應

CLS

連鎖反應

On9

屌
消費主義

痴線
咁就執

癡線

屌好on9

你地窮人注定要捱窮

學畫畫老母叫咩名

一定要投terry做飛躍

痴撚線 你地窮人條命冇得變

講得好岩

我條命呀 注定要揮霍架嘛

Terry個自信樣

黑色幽默

笑到仆街

窮人注定喺食物鏈既定位置

我條命注定要揮霍

呢集雖然好好笑
但可以起經濟學同社會學到深入探討
編劇有料

Terry真心膠好正

Terry 真係好撚on9

永遠KC terry 既集數個post推得特別快

條命注定要揮霍 真係好嬲打

屌下集仲有大小姐

聽日大小姐

我覺得歐瑞偉好好戲
有冇機好似黎耀祥咁憑一個角色上到一線

呢集真係由頭笑落尾

好撚正
每個人都好有互動

好樣過柴九多多聲

見有Kc terry最撚正

其實幾型
唔知點解咁多年上唔到位

me n

Kc tune到terry條channel

係

呢PAIR真係好撚好笑 TERRY

其實開心速遞都幾好睇，一家人幾開心，好睇過之前有龔嘉欣嘅愛回家

terry真人係咪都on99

唔講唔記得之前龔嘉欣套愛回家

我覺得速遞>8時>馬家>瑜珈

好似識畫漫畫

瑜珈一定最垃圾
其他3套都好睇

totally agree

八十年代做過男二 ，拍過好多古裝劇
大運河 裏面風塵三俠佢做李靖
但都係差少少上唔到

之前睇Terry fb, 發現佢啲漫畫我小學時期睇過, 真係嚇一嚇

馬家果輯分開 番屋企 同 律師樓
律師樓 果邊好好，好過晒其他

好鍾意KC，但可唔可以唔好燈死佢

集集都好睇 不過馬家真係最好睇
呀john最後都冇女

馬家嗰邊好多煩膠見到就煩，勞麗嫦馬子仁馬子妮
反而速遞就算係反派都好喪好顛，龍家嗰邊啲人好正

宜家最悶係阿叔同錢7媽條line

Coco校園大英雄

我覺得係長腳蟹同MAX先係
阿叔做劇好有喜感
反而唔想成日見到十仔出黎扮情聖幫呀MAX

terry線同安仔線最好睇

認同
Terry KC搞笑
安仔有共嗚

Terry KC
外加龍家家族情仇得唔得

我好期待黎緊尚善同金城武條線
金城武竟然係

成年版金城武同少年版金城武會唔會差太遠呀？

蕭凱欣？

?邊個演員

唔劇透
你自己去睇下滕麗名fd/ig
都幾爆

或者wiki 開心速遞 演員表

唔係呀 奶油仔樣變硬漢

Terry 完又到佢家姐

好想狠狠教訓大小姐

富豪版慈父

大小姐好仆街

Terry 真係好on9

但現實一定有大小姐咁既人對d窮人

邊會有錢人咁

好假的大小姐

都市閒情咩

好撚假

其實佢都幾正

把聲好鳩

不了 成日扮晒cute咁

謝芷倫

大少姐好正

咁都鬧

原來你真係蠢咖wo 唔係扮咖wo

死人林則徐

放多幾隻同你玩

抵死

Terry又黎

鮑魚三文治

要terry救返轉頭

你好襯呢度

好慘

好撚慘

夏紹聲咁

事實係拍完後就可以往大屋
個阿婆就繼續訓劏房

好型

wow

個呀婆

蛇頭

蓮姐

個呀婆 請佢食個早餐 即刻轉哂態

大家姐

做乜鳩

咁遠去南京街

SSP有撚南京街

大佬

on9

好假

好撚型

幾撚型

丐幫幫主

霸氣

呢個星期呢套野上神台

假撚到

個編劇係咪痴左
呢排集集都好高汁

第一次覺得大少姐唔黑人憎

係咪轉左導演

轉咗人
唔再係徐遇安

嗰阿婆咪香港既縮影姐

好假，但幾好
最少唔係清一色講話窮人就一定係好人呢啲老土野

頭一個月垃圾到不堪

而家超越埋八時入席

Linda姐

大小姐其實幾靚女 後生d 既話做花旦都無問題

到係出術

岩岩大家姐話第一次自己煮野食個時真心笑到仆街

導演好勁

如果做到貨源歸邊係得

選過港姐

好撚好睇

仲以為又係講話個阿婆以德報怨
點知係講呢啲 有驚喜

商業頭腦

呢集認真正

勁高汁

一份早餐就收買到

聽日可以唔洗睇

叫誠哥比幾間百佳既紙皮你執都發達

依兩集都好正
人物好鮮明

之前有乳癌 光頭左一排

下集David

由大家姐係七把叉開始呢套野不得了

大小姐

哇。。。
呢集高質到

Linda姐
做得好好

真係轉左監製 之前係羅xx

呢排大小姐真係加分

有睇《都市閒情》、《快樂長門人》之類都有

依家邊個做

David

屌 無啦啦講個三仔做左鬼
仲去左熊家咁on9

有一點貼地
就係貧富永遠係懸殊
因為窮人真正窮既係思想
窮撚出身有幾多個會有呢種視野同膽識

跟住Linda姐搵食冇錯

terry同大小姐先係男女主角

呢2集都好好睇

大小姐

有無人cap低左丐幫幫主個2句？

Terry都唔錯

視帝視后

係喎冇睇一排，隻鬼去左邊

佢個角色根本廢既 呢排已經冇佢既戲份

林建祥

新人？

窮人多數都係失敗主義者
怕改變，怕新野，未做
打已經話輸

痴線 遲下游生做勝麗明老公

我記得有集舅父氹terry 瞓都好搞笑。

故事條線去到呢家人就好好睇

其實大小姐無做錯，唔憶啲食物比廢老
一陣啲廢老食到肚痛
一定賴威龍，又可能拎返去賣返比啲廢老

近掛幾好睇 之前好垃圾

之前大小姐好似有套野係佢踩住阮兆祥仲好笑

KC同Terry先係

最中意話無可能,邊個做過唔得就當永遠無人得,窮係天生

其實尋寶圖班友可以開多幾條線，佢地完全冇發揮

以前馬家=今日龍家

想睇聽日個集

之前wiki 金城武係李國麟

之前豹叔做過集都幾好笑

個阿婆原來叫彭美娜

大小姐愈嚟愈靚

其實都叫港姐冠軍丫

錢唔係慳返黎 係賺返黎
大小姐

上左熱門

呢兩集好好笑

今集係幾精彩

熱血得黎又有啲搞笑

中女黎講, 大小姐真係世界級

D 預告幾正搞到我想睇

今晚嗰集推左七八頁

上埋熱門

linda姐好拎正

細個睇蜀山奇俠-紫青奇緣好記得佢
跟住成個90年代沉晒
到尋秦記陶總管上番水
再到KC入埋屋

仲有城寨爆衫
佢係堅識功夫

上天台食飯

大妹好慘

大力Ｄ

個玩具好似幾好玩咁

David同阿藤係咪同年？

David喺套劇細少少

好痴線

好煩

好鬼煩

候賽恩痴左線

又後百歲互flirt
好嘔心

David好似撚狗咁撚仁仔

好撚驚啊 痴漢

五十幾歲人仲咁戇尻

好撚嘔心

兒童中心玩具

間唔中睇1集 好撚正喎

又偷聽

今集差d喎

幾啱呀，本身佢後生版都係謝東閔做

屋企廁所門口都等

呢條線可唔可以快啲完

變態

好恐怖

今晚 走火入魔

屌 原來要調走湯盈盈

荃灣廣場

痴線

黐膠線
驅風flirt

豹哥做番色魔

Terry條線最好睇

Terry做on9仔簡直係本性演出咁

聽晚KC

下集唔駛睇

依家david線好睇啲，冇咗啲暗戀煩膠嘢

KC一定要配Terry 一係都無咁好睇

而家係長腳蟹條線最悶
其他送飯is ok

係 次次都係十仔暗中出黎幫長腳蟹解決問題 悶到

十仔又唔靚仔，個角色性格又無聊，好悶

下集個個係咪曾守明黎 ？

唔係啦

句咩 見到你就有精神病 笑到on9

以為燥燥地叫佢唔好激佢

頂搵個條o靚妹啦

曹星如

terry: 咁廢

一來就表白

Kc酸到

kc好酸呀

KC

KC要爆啦

唔同kc仲好

插terry

笑左

屌成班八時監製坐埋一齊

kc肯定唔妥

KC成個女人咁

但而家劇情吸引過之前

仲要俾terry串

係喎

terry一言驚醒洛...

邊到？miss左

係咪串鳩君如

邊度？miss左

曹星如刷連勝

串星如？

kc 大小姐 申監製

以為kc話我都輸左

男人唔可以未上場就認輸！

KC仲撚矯情過女人

Kc次次爆seed都好型

啪

拍手

啪啪啪

Helen 醒目

激將法

食哂二家茶禮

連收兩隻兵, 勁!

人人角色都改名，李泳豪......豪

佢好似套套劇都叫豪

樓主有冇cap今日東張西望利穎怡

一野推開阿蟹

博士

丁出洞

d有錢人家

龍家啲人真係個個都咁痴線

冇閉路

上去就係鬥地主，冇啦啦又話去左出trip

今集好悶

Mary Hung係咪on9

max咪幾好 咪撚欺人太甚啦

Mary Hung好乞人憎

點解呢
佢都肯試自己男朋友

遲d踢女朋友睇你係咪咁講

博士係咪剪咗頭毛

同天地豪情 diana 一樣

慳左個200萬可唔可以比1半我

Mary Hung 開始覺得Max唔夠好了
Mary Hung食死貓都唔維護佢

拜金、見異思遷、樣衰、刻薄

聽晚三妹

Mary hung條線真係奇尻怪

又唔浪漫 三個煩膠搞野黎搞

個幅畫要畫都好耐
真係哂左幅畫

Terry 真慘，仲以為佢會追心如

遲下MANDY應該參戰爭博士

謝芷倫靚好多

又做

食🍔

食九個

扮去旅行

包入面有肉

爆煲

一個係新疆
一個係香港
電話會收到咁好

有好wifi咪得囉

d 賓賓成日視像都唔lag 啦

個心如幾正

我覺得長腳蟹真係油緊腳甲油

咪撚要個MK仔啊

我講唔到落去啦

池子孝好撚柒

心如要Terry好過啦

d 戲幾好

好正

做港女一流

Terry係KC架

屌Terry唔係輸比阿孝呀嘛

十仔咁快剪左頭髮

池子孝好QQwo

我支持牙孝

咪係

Terry同kc....

二姨好正

如果心如配MK
博士就應該配美麗

美麗
典型肥婆

TVB同LG有咩仇口

小米黎 好似係

小米曲線宣傳 任擲唔嬲

部電話咁都唔爛

幾時開美麗條線

3e

好大舊檸檬

屌你老母又黎

學乜撚普通話

點解佢連續兩套都要做兵

Sweet

又係啲現實唔會有嘅情節

幾正喎呢集

毒撚既話一早報左警

支那語

又做兵 佢上一套愛回家好似又係做兵

厹

雖然池子孝好QQ
但暫時最正都係安仔

呢條線幾好睇

屌那星呢d對白講完之後會掩住塊面係張床度碌3日

d歌好正

朱凌凌正d

開條線俾佢同美麗

最鍾意睇安仔venus條線

希望佢可以好似上次咁最後得米

厹同兵既混合體

死狗公收皮啦，好撚煩

安仔同朱零零一pair架

下集又係講呀蟹佢地

3e都對人有意思啦

朱凌凌 安仔老母開感動線

呢個證明一個定律：
女神最後比厹造到
最後毒撚埋單

十仔準備又升兵階

幾時先講terry

鋪緊路俾長腳蟹飛阿max

毒撚就係有一絲廉恥 做唔到狗公咁厚面皮

朱凌凌同游生爭

咁如果果家人會部有拖拍
會唔會大結局？

Btw好似轉左監制之後 班細既感情線越來越高汁

Tiger無

早排安仔送銀包同大小姐做幫主嗰兩集勁好笑

似女有啲似謝安琪

心如幾正

terry 都對佢冇feel

係豹叔面前踩佢條女

三太又黎

珍寶珠就珍寶珠啦

芝士味朱古力波

其實呀max真係好撚樣衰 每次出場都要講一次

佢件衫咩事

我屌

頂真係紅衫魚

肯定比人單打

d有錢佬會點玩隻蟹腳

好柒

呢邊條線唔好睇

好柒悶 啲劇情估到哂

阿婆黎既屌

嘩 紫裙果個

仲有條女冇講野既

問你個3姨啦dllm

幫你公司做嘢仲咁多嗲

真係好撚憎三太 想打撚柒佢

好悶

博士究竟想點

神劇

扮細細粒條女乜水

啲日文正到

古惑仔 笑到鬆唔到

如果阿蟹fing手個野打到豹叔就好

佢啲喜感係零

講MARY博士好撚悶

丁樂鍶

有冇巴打知片尾曲係咩？

楊嘉做it
it狗表示

楊家寶？

呢個女仔好似好耐無見咁

喂你指人胸前名牌喎

又係d女人

有電話 call 楊家寶

豹哥

其實送水輝會唔會吹大左😂覺得terry 安仔 隻鬼 溝三妹果個 仲靚仔

6131 0280

ex?

公平咩 公平咩

楊思琦

呢個世界就係咁

晴晴

幾好笑 毒撚命運

自殘雞

第一次見幫人整頭

晴晴邊個嚟

如果真係戴帽都仲幫隻臭g都on9

一鳩樣
豪仔

CK妹

豪仔現實同劇都係戴帽戴到落腳趾

on9, 純佢老母, G!

鴨性難改

好想做靚仔呀

果然靚仔大晒, PTGF唔洗錢

個程度係誇左d, 但現實世界差唔幾，生得靚係勁多著數

維多利亞酒店

唔係又真親生女呀

3P

女就係
仔...得個少少

我諗

樓上撞撚哂車

小pussy

豪仔都有戲份

又自爆

幫.........大小姐lin頭

又扮低b

簽番咪得

安仔最靚仔

kc!!!

kc

徐玫晴做咩角色？

係接龍班飢餓中女眼中 terry係傻仔 安仔係𡃁仔 隻鬼係少爺仔 溝三妹果個係mk仔 所以送水輝算唔錯

terry係金礦

今晚又kc
準備新post都得

開波

kc永遠都贏唔到john

Kc Helen John

kc好橙

terry 同kc 先係一對

抵撚死啦

terry都串kc

賤男囉

賤男

1960年既陳皮

John係暖男
好正

死登

有冇ig

屌死ser

又 死 server

連子

terry好賤

輸晒

個背景音樂

人工呼吸

KC用生命值硬接

John咀KC
又多對Couple

KC同terry D講野語氣方式真係好撚似 究竟邊個學邊個先

terry都睇得透個問題

推唔爆個po

Julia

terry都幾fit

求圖

Terry 其實心水好清

2.0 ....個樣又 upgrade 咗

KC=無雀既腳仔

都唔認得佢了...

@KFCCOFFEE

有Rocky

KC好狗

影帝Rocky

Terry 加 Ricky

kc真係好柒

做2打6

點解kfc巴打有橙色嘅

John好男人

輸哂

周圍撩人返屋企睇性感內衣

叫親john都贏kc 9條街

開post條友咪有囉

點解Helen 仲要揀KC
口花花果然唔同啲

嘩 helen都收兵

John ma

嗶

聽到呢下都笑左出聲

你係咪律師呀？

垃圾of

師兄係咪痴左線

識食緊係食大波後生嫁啦

想問樂耐 衣條女係邊個
好撚樣衰

痴線忍唔到笑

大小姐 聽晚好睇

又到家姐阿lin

大小姐 㖿~

點解嘅

下一集

嘩屌下集好痴線

㖿

劉思希

逢親有terry Kc Helen john 大小姐既集數都唔錯